美股認真討論區 CMLXXIII

美囡區白卡佬事件懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

Update:

據報PD已"""提早"""到達45水平,某白卡廢閪係時候捐10皮 & quit連登了

其實同龔成講堆野差唔多

我成日都覺得，喺摩西用上帝OS 操作出錯，結果OS 壞咗reg 檔，要修復四十年
修復完之後，摩西account 嘅authenticate 出錯，唔比佢log in

雀巴

Oh 阿門

桂巴

又黎風火輪 石仔算唔算gel 緊頭
仲有2日先18號啵

從基督教嘅角度上嚟講，佢簡直係遊走於新教同天主教嘅人

龔成如果玩美股根本就唔會比人屌

留名

其實叫人sh既理論係好簡單，只係無人做到

白卡佬又嚟

話晒美股post，整個成人台先啦

SH 好多前設條件

上帝係外星人既理論

永久指針喺乜嚟

1211我到依家都認為只係好彩

吉卜賽人

TSM

最近經常用依幾張圖提醒自己

其實都唔難滿足d條件，難既係sh

年底又派息

過街老鼠

石仔又win

又fufu

至少比同人誌可靠

おぉ~

老散應SH其實好多人之前已經講過，但冇乜人做到，而果班hold唔實ge人見到其他人做到又賺錢就當佢神咁拜

美股應該適合任何年齡
港女先留返俾18歲以上啦

牛，就是最初的蛇，又叫魔鬼，也叫撒但

真, , hold 下hold 下又上左一浸

d人都唔知自己買緊乜

係wor, 你提一提派息，我隻stag今日又派息

題外話
有冇人知道其實以前外國有做研究
發現某啲人睇到apple logo
腦入面個反應
同啲教徒見到十字架係一樣

埃及人黎
想困住我地做奴隸

大大包米又伸脷仔

正好多

條脷唔夠尖

但係依件唔太好喎

誠哥用1%回比香港

Bob叔若果有1%比香港係咪個討論就完

今晚veri又跌幾多

唔知又唔去搵/ 學，就聽收皮吧

如果係咁嘅話，共產嚟㗎喎

咬左個啖，就係夏娃咬既

其實誠哥有冇1%回饋
百佳打折你都計？

收成期條撚樣 0%, 再另外抽多你50% 油水

打klm 折
俾折

但喺steve jobs 本人好似信佛教

我見摸頂咁計

我先諗係咪有1%就有credit

大包米?

走

無，只係覺得每人回饋香港嘅方式都唔同

我淨係知佢個細女好正

正

依條友算啦

我夠用,再大唔真實

無steve jobs已經無咗種神秘感

RainRain財務自由移民韓國
免費出片話想幫下香港年輕人

望下個日期 琴日架

成仆街仔

steve jobs死左先做到聖人

真係依度求其抄個大番號, sh 半年, 已經跑贏好多人

下午茶可以叫加大

懷疑佢有喺十字路口同魔鬼做交易

利申，有睇supernatural

佢比ipad好少少咋wo

我駁唔到你呀

年供月供係數學問題
起點方係邊年都好大分別

學西蛇話齋, 我知我自己值錢, 依家比錢大家執

今日個交易日都未開

石仔有料

勁牙sh左tsm 2日

石仔汁番個兩股TSM未

今晚：屌又輸錢，FT唔比我panik sell

佢最終幾多日嫁？

今晚拉升

石子
你宜家均價幾多

繼續溫習

104.31

TSM?

幾多股

TSM會跟AAPL個價上
你咪再彈出彈入實贏

石仔講價值投資 係咩玩法

其實分散哂啲資金去買一大堆股再SH，回報多數會好過成日出出入入
咁當中總會有好股爛股，好股多定爛股多就要睇你揀股能力
唔識揀咪ETF，人地已經幫你揀好哂。唔識揀ETF咪買最大路ge QQQ，VOO，SPY

做到SH就俾人當神拜我諗呢個世界都有好多神下

Rush 巴

儲一年錢之後買一隻既回報會高過月供

儲50年先買會唔會好d

你咪撚on9啦

hi 桂巴
呢排比較忙 少上黎

前提係隻股要1年唔識升

佢都話係想幫下人

停牌一年等你儲夠錢

辛苦啦

又唔洗好多GE
分4 - 5 份都夠

新會然個陣未入po, 佢衰咩

你係咪調轉咗呀
借p loan 年頭all in 然後每個月供條loan

食碗面反碗底 最後離家出走跟三叔

你唔好話借歐羅人地貼息比你

當我知道自己均價比石仔低嘅時
我就知道穩了

我話你條傻閪對住李加乘同bob叔雙重標準呀
啲仲有用諸心論 仲要話無問題
淨係識重覆無無無 喂埋俾你嘢嘢都話唔計
抵俾人屌㗎喎

去左屌佢未, 仲等緊report

建立基本的投資概念...

大家yala幾錢貨
我17入左21放左大部分 19又加返少少
今晚落15再溝少少

Fact check 石仔仲係傻既未好返
大家可以慳返啖氣暖肚

都係睇個人風險承受能力

sofi上次開我等左3星期

夠臭雞三轉契媽

咁咪淨係拎一舊錢出黎, 例如身家五十萬, 咁咪拎十萬出黎做本
再係入面除
驚既咪留50% cash
淨返50% 先拆做五份, 每份一皮

RO

跟market breadth買voo隨時都跑贏好多人

第一次玩個陣係玩個私服, 入到場自己鳩行

輸錢離場？

話說 暴巴去左邊

石仔冇工返冇p loan借

被禁言 連仔話佢出疫苗假新聞

唔撚係呀

好掛住掛機既日子
起身禁個list睇下掛到d咩

其實係，我果度講ge風險就係指你拎出離果舊錢分得散唔散，即係好似你分5份同分10份ge風險已經唔一樣

比連仔bam左

睇返email
我5/11申請，10/11話我成功開户

好呀 咁我俾你說服左 而家同一標準對佢兩個lol
誠哥都只係當香港搵錢地方啦

咁我想知我屌bob 叔只係當香港搵錢地方有咩問題
？
我又想睇你點兜呀

唔洗嘈
大家貼ytd
邊個高邊個岩

咁石仔個乜疫苗對生育有影響po無事既

對我嚟講喺十幾年前嘅記憶

我個次諗住送apple咪試下開
點知等勁耐開左無幾耐就送左1股

毒撚玩online game 全部都玩到單機game 咁

偽目巴

咁我輸硬啦
連郡合格線成40000%
投降

童年回憶

日日set掛刷卡片初初出個陣真係好難忘d bgm又正

唔係靠貼倉 佢要靠捐錢 影入數紙

最多咪攻城戰show up 下

玩留石囝

應該無人舉報就無事

其實唔係好明點解係到搵到錢就唔可以講愛, 你都識講人人對愛既標準都唔同, 佢愛既可以係愛香港搵錢易, 多奴隸比佢舞都係愛呀

係唔係香港都可以照搵香港錢

山下巴
RO 嘅音樂真喺百聽不厭

無敵巴

哦, 明
有時覺得風險高D, 睇住佢上上落落, 仲好過有一半係綠燈一半紅燈
紅燈堆股睇到眼火爆

窩巴

桂絲你好,

屌佢股imax仲未比我

富桂絲
而家間唔中上youtube開合集聽

有錢賺 加料

走牙

羸10%都無脾食

日版RO 到依家都仲搞得好好

咁即係如果....

啲叉燒多過飯

贏咁多都咁慳

講真
冇睇開Bob叔都知條友真性情
飲啤開live屌政府
撐後生仔講到眼濕濕
搭埋飛機去外國睇港隊踢波
誠哥得閒起下樓比香港人
都幾愛香港人嘅
想幫後生仔上車
不過前提係要做李家隻狗做返最少幾十年先囉

得饒人處且饒人
唔好欺凌弱勢社群

禾飲緊咖啡
勿相認

今日劇本
SaaS龍龍蝦

搵工啦石仔
無收入邊有多啲賭本

職業：石家莊莊主

雞肶喺要伯母比嘅先有意義

轉身轉返黎

原來佢轉身儲緊錢
一年後就年供
年供（一次性）

點解

無薑蓉

50m

Cycle 嚟
溶完就要龍

桂絲

無問題
美國人當美國係搵錢地方
英國人當英國係搵錢地方
你係到生活就要搵錢架啦

求高手解答，乜解究a股橫行左差唔多半年

麥當勞叔叔

Splk係唔係玩撚完？

半年 十年

因為你唔係佢心入面條蟲, 所以你覺得還你覺得, 我覺得佢冇呀

十年 廿年

澳門電訊？

我 SH 最失敗應該係入咗 WKHS RKT 呢 2隻

VCP Cup noodles

啲SP500 index fund入哂tsla貨未

你係咪入錯區話就話呢度風花雪月乜都講姐

仆巴

等一月啦
聽d人講過埋年上3萬
到時驚天地 泣鬼神
利申MPF轉左中華

幾時可以返黎

咪應撚咗你囉
點撚樣先叫「只係」呀？
你只係靠你啲諸心論點咋傻閪

仲有賺錢同自利係好正常嘅事
Adam smith都係咁講啦
human behavior一向都係價值同利益構成
淨係睇利同價值都係會炒車
左膠就潔癖教條主義 淨係追求錢同利益就出賣靈魂
好多時係要有啲錢先至講嘢有牙力
我真係唔明白人追求利益有乜問題 而佢仲要係一直堅持自己價值
然後一直俾你屌 依家啲人真難服侍

你講嘅「只係」搵錢係合理批評 但套唔到落懷仔度囉
你成日就係想將啲錯誤論證套入李加乘同懷仔度
用諸心論呢啲無法證偽嘅論點打懷仔自己人真係諗唔明

原來我細過你

諸心論真係on9
同屌前線係鬼一樣

其實你地點食一個浪？
我成日有10%左右就食糊
坐唔到 食唔到幾十%既浪

新手想問TLRY 每晚盤前入唔入得過

有10%唔食糊

del app

講就易

想長渣咪入
短炒acb 但要轉身快唔貪得多

有幾難 放工咁攰
食完飯打鋪機然後訓教
乜都唔洗理

聽Bruce sir 教 升浪唔斷就坐到佢停

落TRAIL..但最近俾人拉爆左兩次

呢個真sh派
去打機睇書 乜都得

應真 最簡單就每一個浪食少少

唔通望撚住佢升到30% 第二日gap down 15%咁on9咩

galois 巴

硬食, 當個profit 坐到咁上下, 個別一兩隻股跌到10幾20%都係小事, 壓力自變細好多, ai

最好做法 都係分注食

石仔你有撚食過浪= =

好似ERI
我16蚊買
到佢依家比人食左
叫CZR 都未食
黨申：50股

X燒太瘦 如果係瘦得黎咬落去軟的就一流， 燒肉皮差d但肉同肥膏有層次

知你勁啦

石神高買低賣 避晒升跌浪

無論升浪同跌浪都避晒

咁應該係石仔食哂所有浪先岩

我而家日日都望住隻U咁樣

逆向指數

唔玩正服玩call/put
幾分鐘上落幾%

梅姐慘到

次次o係公司上連登都驚開錯圖
次次有女女圖 就會有女同事經過

今晚aapl 130見

成個財經台都牛氣沖天
今晚有無反高潮

咁咪好
一齊睇有話題打蛇隨棍上

有冇steel gang
今晚想入MT call

聽完知性美講m1 真係得啖笑
apple一日唔開放自己啲硬件出嚟
一日都唔會食到個市場
macbook 市佔率實在太低
arm要取代x86 更加好笑
x86 市佔率實在太高
邊鬼個得閒recompile x86去arm

Dead cat bounce

今晚TSM升幾多?

有你呢句
今晚落102

破頂迎接四巫日

10%?

你咪笑佢啦佢今鋪生性啦

之前小貝講apple 依家佢又講apple
其實係咪個個都講差唔多ge野

我唔講其他
我一星期前訂咗M1 MBA 16gb, 佢叫我1月17號收貨
痴9線

講到唯心論無野好講架wor
回歸原點 你有你話佢好愛香港 我有我話佢唔愛香港
meaninglessness

你識唔識架, m1有高階i5咁快喎
ARM一定係快過x86啦

好巴
一直覺得M1 比人吹到好大

我都單身年數同歲數一樣
無計我本身個人太怪

i5水平差唔多啦，其實M1 Mac Mini幾抵玩

收到
可以all in得AAPL

Chips石仔你係專家

我一點都不懂

石囝你識唔識㗎
arm 啲 instruction小到
求其行過avx都即刻收arm皮

石巴
性能真喺強，不過對容錯方面冇咩信心

4巫日 大上大落

文書完全夠用啦。你都唔係做其他野

Big short

好彩隻藍月亮 暗盤支牛放左姐 支牛個50蚊手續費 有時真係幾抵俾

最後狂歡

係架m1都只限於自家用 已經幻想到商業化

屌 無撚用既
琴日要圖又叫人酒
點知龍龍哈

文書完全夠用，玩下電話game完全無問題

arm raw performance 係勁呀
但現實上世界好多program都要用到x86 啲指令集
arm 咪去 emulate x86啲instructions
包保慢過x86好撚多

penis sell day 2

我見到TSM小時線同日線背馳就知今晚可能會爆升

笑左

收皮喇你

死在唔少人喺想有M1 剪4k 影片呢

咁咪冇前途囉
淨係做文書點樣做大個餅呀

小貝係邊個

用雙路Xeon啦

其實唔係
it狗既我完全感受到m1好撚勁

m1拎黎比班細佬用，真心夠用。商務同學校市場

大約香港時間3點先會有當日

嚟緊粒m1x先勁
挑i9機

OT 巴

第一代試水溫姐
之後睇佢再點發展落去啦

m1單核好似屌打全線x86

ok

eelon 巴
主要喺睇嘅方向唔同，我明白你講咩

m2話係Xeon 級...

imac 有xeon ?

iMac Pro咪有

石蛇成蛇第一日指引
讓我們看下去

我見識少

唔經唔覺單車慢升 升番好多

佢有我都唔介意
佢部MAC MINI咁平，其實真心有興趣

事實係勁
fcpx 如果遲啲用m1x可能會飛天

首先要破左頂

Penis buy 台仔應當悔改

石師

等咗幾日

思考中

隨著下一世代3奈米製程將於2022年量產

build app真係快好多
公司有人用m1 build
我16寸 i9食左塵

ZM會跌幾多

仲xeon
epyc啦

脫髪唔好o咁多t呀
btw,你可能係同女仔唔識講嘢,不過我係同普通人講野都經常做留言終結者有次公司聖誕party,有個同事攪gag,話等我睇下個錶,耶穌出左世未先。結果我好認真咁講其實聖誕唔關耶穌事,係羅馬人拜太陽神既日子嚟(好似係,唔知有無記錯),結果成公司就dead左air

linus 話avx 係垃圾喎

xeon成本低d囉好無

買xeon,為既唔係效能,而係智慧 當朋友當中仲談論緊買i5定i7既時候, 你彈出一句"我用緊xeon e3-1230v3啦屌你老母" "i5價錢,i7效能,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗i5,i7真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世電腦高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買xeon得到既唔係效能,而係出眾既才華同獨特既眼光

Xeon v3無得超頻

做開發嘅話，intel 真喺會食塵

aapl 全線p都寫緊bridge 去通翻舊路
睇reddit話好似預3-4個月就會通翻舊架構

得把聲j

屌咁係你問題啦，點撚樣接落去呀

奈巴冷靜啊

無錯 所以嚟緊又有一大批電腦垃圾
大把it公司換機

真
潮文回帶

潮文來

把聲一聽就知係香港人,或者第一語言係廣東話

話題終結師

無撚有錯

我都唔知玩人唔用ssd點樣生存

無巴咁夜都唔訓

所以我認我怪我同普通人溝通既話,我係要記住話俾自己聽有D野係唔講得

我都唔知班人唔用ssd點樣生存

洋垃圾?

石仔很久沒見
最近有正常返少少嗎

上個月見隻股連跌4日買左張12/18call 跟住十連陰

結果3日升返曬仲要入價+100%
全call股神月月賺
道指3萬5 is coming

想太多了紋j師

屌你老咪 Ok

求回收洋垃圾

我情願你駁落去話要搵黃金乳香沒藥，搵人扮東方三博士都好D

識玩一定係玩LGA 3647 ES版

人地係去創造市場...唔係單單搶你個市場

俾條生路行下OK?

情願佢喊兩聲扮耶穌出世好過

兩大指數今次會唔會整個雙頂跌鑊金

唔大跌點有大升

desktop cpu市場一早飽和咗
重點樣去創造市場?
apple a series cpu 成功係因為嗰陣得一個對手同埋市場未飽和先成功得咁快

部MBA M1 可以剪8K喎...

石仔反向指標表示:就黎大跌啦

龍龍哈

cctoy>宗教台>it台

More 屌女兄

冇錢
屋企部訓練機仲喺用緊e5-2680v2

石仔想學麵神燈市

X2 IT9
M1係另外一部IP4

我次次入完有邊次唔跌

Adobe而家係咪全線唔支援arm?

我用緊i3咋

可以接受啦

其實一個成熟既討論地方應該無所不包，天南地北無所不談好正

想學野, 點先叫停

可以剪到最低階8k 影片
不過要確保運算冇出錯

準備冧市

唔係試水溫咁解
之前所有人 即係最忠心既IFAN9都無預到第一部M1有咁既production
係超出兩三倍...

叫小西比個期佢

石仔個倉依家有d咩？

好快就變翻屌女台

大家係咪都等緊星期五大跌買野

100股 sc汁石大法？

然後星期五破頂

好似無100股

咁撚好餸

大家睇下呢條大波m1片
無乜技術 但應該感受到m1既勁

窮呀

同我有d 似無喇喇認真mode

MBP開個VM 就可以當暖爐用

講完繼續轉身

SH唔食浪

Sp起手 要接貨最多咪計孖展

歐豬又升

__ __ __ __ __ __ __ __ __

唔比咁呀

石仔第一次入果陣個價未咁貴
好似夠買100股？

點解唔比

係咁架啦

係呀...
果陣一早唔玩期權咪無事囉

又提傷心史

屌，數完円又數鎊，一地都係錢

依家fair price幾多

我連一般交流都做唔到我都試過一兩次有女仔約我行山,不過次次都係愈行愈無野講

又話SC又SP 贏多過SH

馬騮巴

係，佢賣左所以而家咪唔夠買100股

所以宜家唔覺凍
熱到pk 火爐咁

係邊度有得執介唔介意益下呢度d 兄弟

廿四小時運作

教佢 algebra

而加買定？

自己講完都知"死啦,大撚獲啦呢鋪"

記得當時石仔6x定7x有貨走左
唔走而家石家村報表破萬了

件事就係咁啦

講對家贏多過佢。 好似係

買咗SH就突破一萬鎂

做單邊Short隨時輸爆廠

教佢inheritance

變撚左感情台

加我入谷未

輸死人咩

ADOBE MS全線支援M1

回調果時就會24小時豬錢

我知覺如果我要搵女朋友,我應該要去大學理科 or 工科搵,可能歷史系or 語言學都有D機既

RS 2000 又開車喇

surface 一樣用ARM等左幾多年都無support
M1一出就有support

之前好似七千鎂
入咗錢而家八千鎂啦

又龍市

開左咁耐手上d 細股都無反應

7000就買無指啦 一早過萬

台仔penis buy

Surface有人買架咩?

官網呃我

日妹 坡妹 英妹今日一齊數

雀巴都要叫春？

雀巴買左咩？

睇tg 啦 屌你

我應該要去大學理科 or 工科搵 <- 咪玩啦邊有女同學

macos 咪有Rosetta run x86 app

好凍

我明白點解林手足會娶左林鄭返嚟除咗男人根本無其他選擇

我尋晚個倉都紅左，諗緊係咪簡錯股，可能要執一執

non native performance

幾時有晚市

想出去食羊腩煲

所以我重考慮埋歷史系or 語言學哲學都得既,不過我諗哲學都係無女bio同chem都可能多小小女既

我都好想食壽喜燒

搵住d 有棍女同學先啦

都有8成performance 啦

依到不嬲乜都講 你搭到嗲咪得

晚市，先有心情食呢d

平時訓到下午3點

冇啦，限聚去到1月1

真係 dklm

到聖誕都唔知出唔出到去食番餐好

買d急凍羊腩自己煮-> ->

下午食埋晚飯

娶到自己都將會被制裁

好想夜晚出街打邊爐

我懶

個市好龍

消息：禁堂食兩人限聚令將延至明年１月１日

食條撚咩 食lunch lo

飛巴你英國時區作息

納Dee 大棍

想食放題

其實下午堂食 同 晚市堂食

無肺會淨選擇晚市

其實依家D 晚市邊燼外賣幾抵屌, 買番屋企打都幾好

港囡一完場miki就暴升
咁唔比面

訓完午覺 夜晚太精神

如果禁堂食延到1月1...XMAS都唔知點算...隔離果個都唔肯過我

專家 吃屎

吹到brexit no deal

英磅行單邊咁滯

book酒店過囉

dllm

直接開間房, 然後...

自己煮

錢 解決到所有問題

我想直情去日本食壽同拉面

支那正一仆街冚家產

你唔知點算 班結婚，餐廳仲大獲

有幾大牙Ching

一地都係錢

..好多年冇試過係HK過XMAS....
去邊食,搵D咩搞都已經諗到頭爆...禁埋堂食真係煩死

我鍾意一班人坐埋一齊打邊爐

睇下有無野做call 執下錢， 執到轉靚，真係去日本隔離 係個邊住一排都好

本來一月已經Plan好十二月去日本玩
點知屌佢老母一個武肺就收皮了

美匯跌咋，英磅冇咩大變

好多人貼倉

睇緊aapl, msft, tan遠call
下個禮拜有平call就入

我跌架

睇d 專家同技術分析派膠吹跌

我屌 1.29 我想玩

班友吹到1.2

宜家1.35

MSFT幫你日日蝕

msft crm 應該會係下一堆

msft 夠膽震落去我就開call

如果真係no deal，咁大跌唔出奇
仲有半個月

遠call怕咩

係就好 仲有3m hkd 要換

做淡慘過做雞

依家都唔貴wo，橫行左咁耐iv好低

crm open interest低好多

但傾得成，英磅可能會升好多

room sevice lor, 不過成個experience 會差好多

過多半個月又會talls going well
Fool me twice

無指有咩成份？

咩英磅行單邊
明明係美滙自己單邊

已經換定咗 300k pounds

1.302 個時

納dee dow 期

收到大貓sale 應急錢21 萬 頭三個月1.9里， 都幾抵屌

咪一樣

ib 最平

SNOW今晚比d力啦

psir唔抽雲想又大勝

點解

幾時買？

輸死了

白卡仔今日出咗嚟未？每次佢發癲個市都彈得超勁！上星期五一次，琴晚一次

尋晚308入左貨

agree, 呢D位轉隨時走左即彈

琴晚都買咗Sqqq對沖

但指數同好多個股都升好多

market breadth黎講 睇nasdaq 100 定nasdaq comp stock abovr 20 day average好d

Rain姐係咪買左好多pr package
成個財經台都係佢既po

CLLS破完頂就大跌諗緊加唔加倉好

做ndf

艾豬有外賣sukiyaki
叫左個同女女聖誕食

堆未炒起的廢老股同橫平科技股就無咩感覺
但係本身全倉SAAS就悲鳴一片
唔少都出現回調了

有小西一個就夠了

大家可以大爆掃

美元破位了，點解股市仲可以龍到咁

停喇好MA 升到咁跌落黎會好痛

gay

大家食飽上路未

你睇真啲好似都係同一條友開post
似倒米多

Greedy man assemble

買TQQQ put option係咩玩法

屌，痴線佬

Hedge下姐 依啲put緊係趁高位買

跌晒都ok

靈車又跌

剩係呢4隻?全抄?無其他貨?

洗唔洗咁出位呀

收水再講

今晚臨盤我會入下put 掛

Aapl棍上

docu adbe dis呢3隻賺到下
唔知tdoc黎緊有無機

靈車正駛往地核，請各位乘客捉緊扶手。

想跟了

17:01 百度(BIDU.O)盤前續漲近3%，昨日有消息稱百度與吉利等車企接洽，商談組建電動汽車合資企業事宜，昨日百度收漲13.8%，市值重上600億美元。

契媽尋日買左好多百度

防緊佢24號前有野大pullback

到時依堆野就世界

無棍咪roll

我要賺錢 同 輸少錢

次次都係最後升
差Msft fb呢兩隻郁上埋

磨返幾日啦

佢應該收到風先

最後結果佢贏定輸

我隻128 末日call

特斯拉孛力走已！！！

雙頂突破到就好走喇

升埋今年 放埋個煙花
下年可以食屎

隨時洗落去，大芊等接班短炒散戶貨

聽左十年

你堆appl call都賺到笑

唔走架啦 個市咁陰濕
破完隔日gap down咪碌柒

你想dxy升?
升嘅話就股市跌㗎喇喎

桿上桿

講緊短期喎

仲煩過乜柒小試牛刀

金銀號又開車
我未上返船架

今晚appl 130

大漲小回
黎緊去返10800都無人會輸
9000上黎既

龍多幾年無咩問題

牛一正式開始

中小股大股輪流升

佢再上一定破頂再多一段

呢十年年年都有人咁講下年食屎

如果護倉 可以考慮下做正股ATM short call
同埋最好今個星期五roll落兩星期後
Weekend time value decay好大

何必當初落船

屌女巴落hedge

佢啲對沖倉貼出黎撚你地，個個咁認真

可能係佢自己開

正股我得Tsla 同etfs

Tsla長期開2weeks Sc sp

搶錢

屌女巴琴日都賺唔少啦佢依d小事嚟

問好巴好啲

我就落tqqq 因為我hold指數成份股多，槓上槓hedge

追悔莫及

破135 我啲call 就high 翻天

睇睇末日call 650 19.3k open interest 今晚分分鐘20k

610都11.3k 至少今星期實唔比過650

M$發力

下年一個月brrr 1200億出黎 未計ecb

Tsla covered SC 真係free money

屌你 +0.15

屌屌屌屌屌屌你

Ching 你入咗邊隻aapl call

倫交所就快坐返家鄉

今日有無邊隻美股可以睇下?
今朝玩藍月亮玩到想死

TSM盤前105.5

又話4毛日閪冧

aapl棍跌走牙

veri今晚23蚊 ok？

我睇唔明你講緊咩

U 係唔係玩完架喇？

msft aapl 為最後稻草
fb Google應該就升唔關佢事跌就跟

果位巴打講佢睇準係穩陣入貨時機
可能係食魚身唔食魚頭魚尾咁大風險

可以睇多排 搵位落注呢隻值得長揸

u同se都比人洗倉洗到傻
估唔到要靠aapl同amzn頂住

穿20

Fuckbook黑馬 賭你依兩日上285

個個食糊

你睇幾多？

u有排洗 慢慢入貨

同一諗法

賺完call 就想入se and u

我91均價落到130 會加注

ABNB 收夠貨 升得

晏巴帶走左好多大神
Fatfat

TSM咩事直上105.5

有大戶掃貨

咁樣話自己
不過佢講嘢係有啲悶，我主要都係拎嚟溫基本concept

勁牙

拜登做總統，各位MPF有冇咩部署，會唔會入返啲大陸股

一直全倉美帝

1月20先轉都未遲

仆街

好撚仆街一陣人地D股升到仆街又話早知點點點...

40%中華

呢到大嬲都係有棍絲天下黎

聽下囉，聽多d, 自己又諗下岩唔岩，無壞。

最大鑊係聽完唔諗照跟，之後奶野姐

個巿強到完全冇力跌

理性師

依家睇緊leap call，不過四巫後先會買

今晚入小西yala 好無

又係呢句

咪撚燈啦屌

等睇pow pow今晚鳩up完大跌

市場は非常に強いので、は完全に失敗しています

nio 1月50call
第三日召集 仲有無人跟

教主

之後又跌到仆街

iv高到咁，不了

tesla熔斷緊，咁叫升？

又要籌錢接貨

入黎就係睇呢句

唔跌點入貨

開得倉了，all in 先

靈車正常發揮

點解盤前跌少少都會溶斷？

跌落600樓下先再講熔

開頭以為你係bot
但原來你又會正常對話
痴線佬既堅持

all in

因為而個post既人最鍾意鳩叫

Tsla棍升

李私煙死撚左

係咪認真左，要自膠

星期六日 先會有正能常討論，1-5都係鳩叫多

日日都承你貴言

建議你入忘巴概念股反省下

2020年真係痴線

השוק חזק מספיק כדי ליפול

唔好撚小弟 等緊位解倉架嘛

見證唔到adoc $100

前日39.5

邊d ,未追得切

Der Markt ist zu stark um zu fallen

佢推介sqqq同tan
tan我覺得而家少高水 可以等毛毛日再買
但係sqqq唔錯 低水
基本面無變
可以入5成倉

巴打們 拎香檳出嚟

香港果件?

局勢轉得太快跟唔切

SQQQ 買定黎做保險？

wtf

人生何在逞英豪，天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

tan 有睇緊，但未太清楚d新能源股，唔敢掂隻etf住。

狂賀 祝佢死埋全家

2020
幾時到其他

價值投資來的
印度男孩都confirm12月21號特大災難
可以入5成等食糊

講講下就會成真

Example AAPL

Wow 咁得意

呢兩日咁多好消息，個市又龍，爽撚到

熱烈地彈琴
熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

佢都話美股下年會跌到番唔到轉頭tim 一講特太災難我諗起大陸果個咩人做太陽

今晚棍升呀屌你老母 今晚掃貨

天網恢恢疏不漏車公

預今個禮拜可能有，所以掛定o的閪價執平貨

善惡到頭終有報

唔睇都唔知SPCE跌返落24
想入啲留比個孫

我估計MA20附近會糾纏一陣再入貨

比啲溫暖你

4點半去食到6點

班技術分析話乜乜77頭肩頂

但係一月中我目標價60

暴巴我知你見到㗎

今晚千升賀一賀先

個Post咁快跟唔切

想入呢個page

香檳價格

大家都仲會上黎既放心

今日要千升了

MeWe?

金銀船係咪開始起航?

暴巴 返黎啊
仆街連仔

又升 幾時比我入貨

開心了開心了

啊啊啊啊啊啊

成個連登開心爆了
開心

又可以玩開市放收市入

14號果日又唔入?

變種豬豬教

嘩。

私煙bb

牛b死了

點解手機開會error

豬豬教

AAPL 210108 130.00C

毒巴

豬死教後又一力作
開心豬教

pepe

去MEWE search 啦

Search 到
但呢啲MeWe 做得好差
點吸引多啲人用

爽呀，今晚巴打可以食糊啦

利申：127 128 末日call

私煙死咗，用豬死了好似都啱

賺唔少啦你

起步無耐係咁上下,會比紅書好既遲早

Ostk 起飛喇

Link呢啲好緊要架
方便一click去到咁先易吸客
其他反而可以慢慢嚟

係咪真架 咁開心！

今晚仲有單野仲開心

點及你啲aapl call

跟Anthony搵食

邊單

睇下有無可能搭下順風車

c煙死左，美囡大爆升

今年值得開心既事

私煙死

真

無計
俾你用返 12 年前嘅 fb 版面
咪又係咁上下
俾d 時間啦
我都慢慢適應緊

好溫暖

唉，撐咗咁耐終於有回報

驚西咩呢隻股..

笑死

早到ge 聖誕禮物 可唔可以死埋梁振英同埋林鄭

下個到大波man 同何妖，之後到賣港賊同狗官

saveHK網上靈堂個名 你估講笑？
去集下氣先

武漢肺炎真係專殺藍絲

aapl 連登潛水艇

屌你

係時候要上水啦

你d post

新年大禮,打完祖國疫苗就黎料

屌破財

ADR 會唔會扣30% withholding tax?

佢唔係最邪惡㗎啦

Btw留名

正義聯盟群組....

正義要死
咁我要做壞人了

已入

我都想入呀

撐正苦有特權
派夠5000蚊做帛金

boomer remover

只係張圖p到咁撚樣都夠邪惡啦

x3

AAPL係咪終於生性？

慰問金

哇 dllm 咁開心事

一陣幫佢風光大葬
用大家既稅比

冇心機炒股喇

痴線嫁

皇天擊殺

原來蒼天有眼

唔好比佢停

私煙bb有得落去見毛主席咁開心
今晚千跌我都無所謂了

送佢一程我又無咩所謂
反正都被送中架啦庫房

我有所謂

今年聖誕佳音

多d黎密d手

萬跌亦無悔

記得係宥晚教我買
50頭

市場消息指，小家電製造商Vesync（）在定價5.52元後，部分機構投資者已開始進行場外暗盤市場交易，錄得10.61元，升幅92.21%，成交39.8萬股。Vesync預計18日在聯交所掛牌上市。

忘兄有冇聽我指揮抽?

一單還一單，我有所謂

幾時到大波man

宥巴

今次支持飛囝Gel頭

多啲黎 密啲手 689 777 跟埋去 呈陽性

好心過賺錢

中銀唔開孖

幾時到林奠

呢次真係not one less

約滿酬金

認真問仲SH唔SH好

暴大
我今日食Godiva雪條慶祝

私煙bb死左，今晚係龍市

第一次支持

落到去有得拎5千億

痴線嫁

以前都唔信有報應

宜家我信了

唔好比佢停

見字一齊食雪糕慶祝

扣左架啦

豬緊幾錢？

開心到

成個日精神哂

mama 咪呀

做咩會買abnb架？

睇定d喇，做人要有信念，要學習屍煙bb既精神，直到死為止

見字慶祝

會唔會有人改私煙？

可摸可耳 一日一喜訊

又吞槍 又私煙
係唔係聖誕老人比香港人嘅禮物

學我價投咪唔洗輸錢囉

係奇拿

一年後咪平倉

係啦得啦煩過我呀嫲

月神

皇天擊殺 gel撚到變地中海

Ching 屍🚬你都想跟

當我無講過

用d 好嘅髪立gel

無頭髮都要gel

圖入面咪有

思煙

我真係恭喜妳

帶假髮gel

MISS了大波浪了

睇錯大波man

如果大波man 都奶埋野

班膠官同三萬狗

真係會震過貓王

認真，係咪呢到巴打執到死亡筆記

TSM下一站110

好凍不了
想食羊腩煲多啲

奇拿大人

我愛妳

買緊隻雞返去加餸

為民除害呀

逐個黎由下而上

心驚驚

認真 條柒頭 L（ 左膠） 咪走去搵死亡筆記

MOLAMOLA

思煙喜訊

今日想入yala 興祝

開心過嬴錢

本寫真有冇得炒想入貨

今晚再千升
雙喜臨門
大家話好唔好

你有道理

mark教跌10％就好斬
sh派教 sh到完場

變蟹貨自己睇撚晒佢

其實arkk無敵
買完話自己買左 然後高價放比我地

入SCI慶祝

有冇話因咩事死?

煙死了煙死了

啊啊啊啊啊啊

成條私煙咳死了
開心

奇拿

入返2手慶一慶先

開心到傻咗

我諗住買靚扒返去煎

now：私煙對武肺檢測初步陽性

戒煙我撐你

新世界嘅神

呢句真

慢d呀

武肺

咁佢唔係口水倉先呀

細路： 媽咪思煙佢中蕉瓜中

媽咪： 有d咁嘅事？ 快d打比爸B叫佢今晚加餸賀一賀佢

全民今日 喜喜洋洋

聖誕當新年咁過

會唔會開心到有利是收

Jake Sherman
@JakeSherman
·
1h
I am pretty confident that there will be a stimulus deal reached in the next 24 hours.

因果報應

開心過ipo贏錢

再版出全黑白?

高登個fb 係到播放煙花 笑撚死

今晚要破戒食餐好

今晚想破處添

依家仲有邊隻抵抽

諗緊一陣收工買咩慶祝好

ZM今日龍龍蝦

李私煙死左 我決定買picanha+香檳 大吃特吃慶祝

唔怕死可以去抽清科

開心過贏錢

用啲藍絲condom嚟試有冇料
下一個就係小學雞

抽左2127

抽左隻乜家居

醫渡

2135?

做咩啫你

美容抽來把撚

咁邊到有醫渡

預演緊

下個會唔會係：

何已完

我唔玩啦 VERU

奇拿大人

不過隻美容超55又係創升，抽一手賭錢都可以試下

個保賤人妖爆

3

2